【總理仆街】李克強視察貴州 泥濘路摔倒

李克強視察貴州 泥濘路摔倒

李克強於泥濘路摔倒。 影片截圖

內地多省洪災嚴重。國務院總理李克強本月初前往貴州視察災情後，官媒上載一張他雙腳沾滿泥濘的照片，引起熱議。有網民近日在社交網站Twitter上載片段，顯示他曾不慎滑了一跤，導致滿鞋泥巴。

李克強本月6日到銅仁市江口縣掛扣村視察，走過一段泥濘路時，不小心絆倒，身體向前傾，鞋子因此深陷泥水中，同行官員上前攙扶。他站穩後，便在泥水中清洗手掌，然後站起來繼續前行。

link有片

咁唔小心呀

啲泥顛覆國家政權

未死唔洗報

渣ga

刁種: 黑仔強踩我地頭??? 仆街啦你

牙嬌首戀愛大過天？

便在泥水中清洗手掌
諗起佢幾年前榨菜撈飯單野

跌落地都要扮洗手

真正仆街

同當年戴卓爾仆街一樣

系

戴卓爾夫人摔倒

預示有嘢將會發生

戴卓爾夫人仆走左香港，克強呢一仆...

泥水洗手

此屏息已被屏蔽

好過唔洗
洗完最多有泥印係手

阿強呢排越戰越勇

跌一跌要亡國了

仆走左俾偉大習總

都係仆走香港

有冇諗過泥水其實係野狗尿氹黎

展示咩叫堅貼地？

阿強又冇諗過泥水可以點發展經濟

命運總是如此的相似

包子同普京台上已仆過一次
今次強仔又仆多次.....

唉....
中共冇喇冇喇
大家睇路了...

李克強最近個露面率咁高
睇黎上面個派系形勢有D改變

災區印掌留念咋，你哋諗多咗喇。

今次你仲唔仆街？

歡迎你仆街.jpg

佢想show 俾人睇佢幾親臨災情，情況幾差照去，唔似某同志睇疫情，到左當地仲要隔住個電視。

刁總都試過台上企唔穩

呢D片點會曝光, 梗係習仔唔gur強仔有泥鞋相, 要做9佢

戴克強？

習種唔洗出來？

唔見影
好似神隱咗一星期

仆街總理總會仆街

好過習大大唔出嚟

好柒
係咪肚腩太重 聚咗個人落去

克仔都要向温影帝學吓嘢先得

影帝

習種驚一開戰就俾美國斬首 , 匿左唔知邊個山洞度

強強應該係胡派策略來

戴卓爾夫人當年一跌就跌咗成個香港
強仔今次準備跌咩

黑仔始終都係黑仔

試下講：感动！心痛总理，总理辛苦了！我们坚决拥护爱国爱民的李总理，李总理请你接任国家主席！

正一閪上司黎，攻就奶盡，鑊就細咩

希望呢一跌，可以跌走個香港俾翻英國然後獨立加入大英協

屌你老味 仲要泥水洗手

承你貴言

差啲變林彪

越黎越似影帝作風 總理都係做呢d大龍鳳

辣剎

一仆仆咗個貴州走

俾人推跌，好危險

真仆街

成件事都似做show

平時太離地，而家唔識行路。

戴卓爾一仆就冇左個香港
李克強一仆就.......

有片睇，笑到人都癲，唔好飲住水睇

影帝仆得幾自然

咁泥水洗手總好過成手泥既

強仔有料但無權

歡迎你仆街

今次強仔又玩咩暗示

別要我洗去我的雙腳泥濘～

點解要係泥水度洗手

呢啲新聞竟然會俾出街！

當年鐵娘子 仆一仆就仆走咗個香港...

應該係跌嗰時拿咗成手泥 洗番乾淨佢？

堂堂國家領導人當眾仆街 實有嘢面對緊

似係預兆
強仔今次輸俾熊仔

總李

又有分化機會?

馬英狗看手錶

仆親令國家出醜又犯法

戴卓爾

gchi

不祥

渣既

黑仔強

證明個人真係係現場

跌落地下那返渣沙😂😂😂😂

蝗蟲：又可以拎黎打飛機了

當年四川地震，溫家寶都跌過，

曝光率嬴親自指揮幾條街準備上位了

貴州係全球最美麗旅遊區，冇可能有汚泥，應係出訪印度時仆左街假新聞

係咪又食炸菜

他站穩後，便在泥水中清洗手掌，然後站起來繼續前行。

做多左

總好過「親自指揮 親自部署」既 習近平

咁耐都仲未有謝霆鋒 仆街既gif😂

有冇拎返果碗飯出嚟食

跣低之後扮洗手
大佬嗰啲黃泥水嚟㗎點洗呀

push

人民總理始終天災時有呢D畫面先有味道

樽裝水都冇枝？

泥足深陷

仆理個街

李仆街了

全族食草

戴卓爾夫人一仆就跌左個香港

跌一跌 就跌走咗個香港

推光復香港 時代革命

鬼蚊腳？

告左啲泥未?

強仔話哂都係泥路，戴卓爾柒D。

飄移o者

扮貼地

連腥橋都冇講

便在泥水中清洗手掌

屌 都未仆落去

馬英九看手錶

同行果D全部要滅口

衰嘢佢頂 有功雜總攞

仆街仔

跌成個中共

強哥

屌。移平

Push

行溫影帝路線？

我一定唔洗，抹落人哋件衫度

今次中國跌貴州？

奧斯卡影帝

擁吻土地呀， 細路仔咩咁容易仆街。

唔係你以為啲災民邊度去廁所

牙習呢？

佢言外之音係: 我俾人跣.

真係要畀個奧斯卡獎佢

仆街

一定有外國勢力顛覆中國境內泥土圖謀不軌

顯示他曾不慎滑了一跤，導致滿鞋泥巴。

屌你行泥路唔仆都滿鞋泥嫁啦

識扮緊係跳起射空氣波

同塊地親密接觸

中國今年會跌咗香港

即刻諗起戴卓爾夫人仆街

啲泥犯國安法，拉得

啲泥有罪

拉

如果佢識得少林派嘅凌波微步， 就唔會跌到啦

係仆街總理

公關手段？ 強仔做咩近期動作多多？

molamola

英國妹

阿強似上緊

哇 仆街呀

證明真係實地考察冇造假

劈爛泥好黃

總理愛戴老百姓，憂国憂民呀
看看咱們的国家主席，
老百姓都在水深火熱之中，
一個多月都不見蹤影，
不知去了哪風流快活了

成隊馬係到都冇支水 個攝影師消失未？

同韓國瑜飲泥水一樣

親自指揮緊

應該係
不過用泥水洗手真係好過有泥痴住手咩

條路都係，拉晒佢坐返幾十年監先夠阻嚇性

拿住把泥行既話仲樣衰

推翻中央或香港政權機關、嚴重干擾、阻撓、破壞中央
中曬

內部權力爭鬥做到出曬面

大大想暗殺強強

李克強貼地到仆街

近排唔見習總出嚟

當年戴卓爾係北京仆街